Входные файлы лежат в data/

Вам необходимо написать сервис, который будет оценивать стоимость объектов недвижимости в Batch-режиме, принимая на вход `id` населенного пункта и площадь объекта недвижимости `S`. Если цены по неселенному пункту не указаны, то должна выводиться стоимость по родительским регионам. Если цены найти не удалось — необходимо выводить null.


Какие структуры данных и алгоритмы вы будете применять для решения этой задачи, почему?


Изменятся ли применяемые алгоритмы и структуры данных, если известно, что сервис будет обрабатывать не Batch запросы, а единичные запросы от конечного клиента? Если изменятся — как?


Напишите программу, читающую файлы '/tmp/city.csv' и '/tmp/cost.csv', содержащие данные из вышеприведенных таблиц и раскладывающую их в выбранную структуру данных.


Программа должна работать в пакетном режиме, принимать на вход (php://stdin) пару значений: (ID региона, площадь объекта) и возвращать на выход (php://stdout) единственное значение — наиболее вероятную стоимость объекта недвижимости, рассчитанную по следующему принципу: если имеется информация о стоимости квадратного метра запрошенного региона и интервала площадей — возвращается её произведение на площадь объекта, если для данного региона и интервала площадей цен нет — берутся данные ближайшего родительского региона. Если по дереву регионов до страны (parentId = 0) — нет данных по стоимости квадратного метра для данного интервала площадей — возвращается false.


При написании программы необходимо придерживаться следующих постулатов:


1) Нам не очень критично время начальной инициализации программы

2) Время ответа программы (от момента получения строки на stdin и до момента вывода данных на stdout) должно быть минимальным

3) Весь объем данных помещается в оперативную память



Например:


1) В режиме консоли программа должна работать так:


```
#!bash

:~> php cost.php
```


1,50

250000

5,50

500000

2,101

808000

7,1001

false


2) В пакетном режиме так:



```
#!bash

:~> cat cost.txt
```


1,50

5,50

2,101

7,1001


```
#!bash

:~> cat cost.txt|php cost.php
```


250000

500000

808000

false

